一人一句讚讚義士遊撃式付出

聽到立場姐姐話今日大家係野貓式突撃, 開心到彈起
不被捕, 不受傷, 增加管治成本

去到觀塘了!!!
唔講咁多, 街坊係時候落樓支援一下, 撚一撚班狗

聽日再見

勁！多謝大家

你地冇做錯到！

好勁呀大家

塞左觀塘道啦

面對極權，我們旗幟鮮明、 義無反顧、堅定不移站在抗爭者這一邊。
加油！

夠鐘落街撚狗啦~~

多謝

你地係我英雄

撚狗英雄

觀塘散水lululululu

Be water my friend!

多謝大家

I love you

有勇有謀 英明神武 繼續游撃 不受傷不被補 不割蓆

返黃大仙上香？

去油塘啦

撚狗英雄

辛苦了，，各手足

又轉場了，正

多謝大家的付出，我愛真香港人，我愛你們

撚死班狗

今日大家都好撚勁

好叻啊你地！！

睇住live, 一個鐘內由唔知去邊->觀塘->roadblock->散水真係好西利

多謝你地啊

好叻豬

愛死你地
叻豬

我愛你地呀🥰

琴日嘅討論好有用, 18區, 到自己果區就菅樓, 又易走, 又激到民憤, 成本低會令到更多人出黎
今晚有排玩, 反正聽日放假

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

You are the real MVP

你地叻到冇人有

一生平安

唔好去油塘
有大量狗

記者confirm

做得好好

Thank you

手足好波，繼續撚狗啦！光復香港，時代革命！

I love you boys and girls😘😘😘

差佬都想你地走，唔駛打出OT。

大家的表現真是令我們另眼相看，早些回家休息，明天還有很多工作。

戰術運用得好，不戀戰，不被捕，玩謝警狗

如果吾夠人多，武器又吾夠好，一定要打游激！偉大既祖國六十年代刀是這樣。你地今晚做得好好，设人受傷，没人被補。我真係老懷安慰！

手足勁揪

多謝你地

你地好叻

好波呀前線

有當年共匪打天下嘅氣概

多謝你地既勇氣 你地既智慧 同對香港既付出

今日要0被捕紀錄, clean sheet

睇返D片, 有個丫叔話當年老毛都係用呢招玩死左國民黨

義士好野!

屌你老母
好撚掂呀你地今日
小弟願意射曬比你地

呢啲係真正嘅be water， 好嘢!李小龍都表示好欣慰

今晚非常好，沒人被捕，设人受傷。加油！

香港人 加油！

虛則實之，實則虛之

be water

勁啊手足！

班狗終於到左觀塘

又要去下站lulu

你地無做錯！！.jpg

推

HKFP問: you trust the police?
義士: Definitely Not

多謝你地
永不割蓆

撚到班狗陀陀令

我從此唔睇av打飛機
睇返今晚嘅直播打飛機

Be water

你地咁樣我係唔會割席㗎

核爆都唔割蓆呀

今日真係好叻water到我追唔切

班觀塘狗無狗糧食on99𨳊行，沿途比街坊舉中指敬禮，好撚爽呀

記者都追唔切, 班狗要佈防, 食得屎啦

（手動轉貼，請廣傳）
[身邊大量呢類人，彷如活在平行時空］

不停強調自己都「承認」個社會有問題，所以都「唔介意」有人去爭取，但「總之」要「理性」同「唔好攪亂」香港，「影響」到「其他人」（其實即係佢自己）的人，其實都是自私到無倫的人。

因為佢地嘅潛台詞其實係：大家爭取到的話，佢不「介意」共享成果，但過程中自己唔打算付出。

多謝各位義士

咁多晚 黎晚最開心

極速進化
萬事小心

萬事小心
聽日見

光復香港，時代革命！

散得又快又有秩序

又叫街坊走 好波

做到真正既be water!多謝前線

不被捕 hit and run

以後和理非 情侶

全部要做哨兵

少部份支援勇武 唔好塞死撤退條路

勇武要信哨兵 有消息就走

警察好難捉和理非嫁

情侶拍拖行街都拉咩

哨兵仲可以反警察方向撤退

不過要注意安全

水炮車/防暴行到邊真係要靠全香港街坊努力

你們是真正愛香港的真英雄

感激

勁到核爆！

不被捕

義士遊撃

Well done!

有無絲打同我做情侶

英雄好漢~~~~

屋企要人呀，今日好成功好叻豬啦

真英雄！叻仔叻女！

好叻，大家進化了

今日真係做到hit and run, 希望可以keep住勝果

義士我愛你

今日發夢去左4個場

除口罩岩岩走

Btw 今日講得最多既一句

光復香港，時代革命

星期一罷工！！！

同志們辛苦了

頭盔裝備反而可以放棄，太搶眼
用頭巾方便放學

HO BALL

今日真游擊！漂亮！

多謝大家為香港人付出，加油💪

今日要高度讚揚 如果收工都冇人被拉就完美

多謝你地！
Be water

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

好好睇！睇哂咁多個

Good job

打快閃頭盔唔太有用 頭巾
重防裝反而重要

多謝你地you are my heroes !!!!

多謝你地，你地辛苦啦

今日比Credit la